個問題係 唔私了 唔裝修, 勇武仔仔出黎可以有咩搞？

先唔講遊行集會佔領死守

圍狗屋 你地話無用

軍營 唔衝得

咁即係淨返同狗隻對峙, 但係

打狗 裝備差距太大 你燒佢未必燒得死 佢拎槍打到你殘廢 仲唔一定下下有落單狗

佢唔開真槍都下下tg 橡膠海綿彈 水炮車

你拎磚遠攻 佢又頭盔又盾
你近攻佢一隊人衝埋黎制服你

同狗打根本回報低 成本大

私了裝修 打完爆完就閃
你話形象差 對唔準目標 ok
咁比d提議勇武抗爭點持續落去？
淨係快閃堵路？
街坊屌下狗唱下肥媽就算？

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推